去緊維園年宵 你問我答

深水埗出發

特登唔搭紅色線

屋企廚房幾大?

認真問下，我凌晨1點先到，會唔會仲有野賣？
仲會唔會多人？

大把人1點先到

3點之後先少人。
大把貨。

5點後會減到好平。

一定會好逼

咁我再夜d先出街，2點先出門啦